[奧海城]有無人想今晚唱美國國歌 所有旗手 識唱既 入一入黎

今晚8點 光復奧海城 唱美國國歌
10點半直落 花墟公園 （最近）／ 梳士巴利公園

係前後加唱美國國歌

首先 《願榮光歸香港》 同 《The Star Spangled Banner 》呢2首歌係無衝突 大家唔需要反對同討論做定唔做好 我開呢個Post既目的 就係動議一D想唱既人join!!!

我地可以 願榮光⇋美國國歌 咁樣loop
大家唔差在練多首啦

9月8號我地好成功引到美國關注 但要keep 住個熱度先得 美國國會議員同Mr.Trump 係有眼睇

[時間同地點] 其實無定嫁 只係想今晚集中想唱既人去曬同一個地方先 要先有第一次 至可以發大佢黎做 最後去到18區都唱美國國歌

琴日有個3000正評話 唔應該表現到好奶美 好扮野 Sorry 我地唔係扮野 係真心要人地幫

我又想問下9月8日有份舉旗既人 乜你覺得自己好假好虛偽咩？ 點解我完全唔覺既 起碼我本人完全唔覺。 正正係需要人地幫 我地先要咁樣做!

大家唔好輕易比一D偷換概念既野Spin到

下面呢張圖 唔係串緊唱願榮光既人 而重點係下半部唱美國國歌 不但令到美國注意 仲會搞到啊爺半夜扎醒 嚴重刺激到中共神經 直線抽擊佢管治威信 直線抽擊佢統戰部 你班藍屍 支那人話我地奶⁇ 我就奶俾你睇

今晚出既人 請帶埋你支旗係身 可以隨時隨地拎出黎
時間 暫定7-8點 集夠人就可以開始唱
地點 奧海城二期 為防卑鄙無恥既暴徒公安搞串個party 大家 Be water 隨時隨地轉場 去公園又好去其他商場都好

引用番隔離post
急：想通過人權法，唔該睇睇一位波士頓朋友教

Greater B Carol ：
If anyone wants to sing during a protest, there is no other better choice than singing the US National Anthem. Just similar to raising the American Flag 2 months ago during protests which were captured by American journalists, it immediately draw massive media coverage in US. Some fellow Americans even told the press that HKgers are more patriotic than the typically Americans. Even President Trump is moved by what he saw on the press. So, if there are large crowds singing the US National Anthem every night, it should create massive and dramatic impact on US

最後大家只需要知道一樣野
香港民主人權法案 係仲未擺上國會 係仲未擺上國會討論‼‼‼‼
所以我地係需要 日日做 不斷做 區區做‼‼

請對準政權

驅逐公黨 光復香港

五大訴求 缺一不可

完整歌詞版

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

9月15日見

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

冇錯 實事派直接帶旗去唱 唔洗反對唔洗討論

推

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

點解要唱美國國歌?
第二, 有幾多人識唱呀.....6UO

UP

推 兩首都唱

岩

thx幫推

驅

逐

共

黨

光

復

香

港